有冇巴絲鍾意玩狼人殺/推理game?一齊入黎吹水

想聚班人一齊玩

係邊到玩

暫時都係上網
用tabletop simulator / 狼人web玩
如果可以/夠多人當然出黎玩好d

可以一戰

等多D人

有興趣留個名先

留名想玩

可以買tabletop 玩住先

larp幫到你

咩黎

有興趣 成日同fd玩b

BG

lm想玩 每個禮拜都追godlie 玩緊天天狼人殺但入面全部講普通話

有興趣

暫時有9個巴絲
應該開到場
你地想唔想係steam買個simulator玩?
用法好簡單
有掩眼功能

而家仲有玩汝等

玩過好長時間
但係好似得番啲吹水村
同埋佢本身冇得自訂啲野

如果唔想買可以用呢個web玩住先

早幾個星期係到睇
台灣綜藝節目
羅志祥班傻仔

然後我曬

好鐘意玩狼人
最近發現日本有人狼遊戲系列電影
一口氣睇哂 先發現有好特別規矩

我dl左終極狼人殺個app玩

一局玩幾耐
睇片一局成個幾鐘

個app好垃圾
好難玩得好
想高汁一定係圍內傾住玩

一局15-45分鐘
時間長短其實係視乎玩家發言
你可以當做
一邊係跟邏輯同證據去講
一邊係靠講大話同漏洞去呃人

呢類game最吸引就係用邏輯去捉壞人
好少運氣成分

狼人真係少運咩

真人玩可能係靠運
網上玩例如汝等果d
除左頭1,2 round 之後果d一定係全靠話術

如果所有人都識玩既話應該冇運氣成份掛
豬隊友就

豬隊友都冇運氣成分
因為佢會令對家有位入你全隊

我意思係抽到豬隊友一隊
累炒其他隊友

新手有興趣

有興趣既巴絲識唔識用discord
唔識既話quote呢條然後教你用
識既話入呢條link傾住計先

i mean 聚埋左一齊先

出嚟玩啦，真人同上網玩完全唔同

出黎玩都得呀
但係暫時上網玩住先

因為要夾地方夾時間
好難可以每日都一齊玩到

上面有興趣既巴打都入左先

玩緊呢個app 好想同翻香港人玩

長玩Town of Salem,唔駛錢仲要keep住有update

試玩過
但個節奏好快
好似傾唔到計咁

今晚入
依家草到幾多人

暫時7個

今晚有冇人想試玩?

想玩

個group好多人
但係個個都off哂line

你介紹得太空泛
好多人都唔知實際係玩咩

因為我預其他人都大概知玩咩

人狼都幾千種玩法

同埋咩平台玩 係咪一定要買隻tabletop simulator?
假設係，又唔見你特別講明一定要
假設唔係，咁理所當然地應該放幾個網出嚟一齊試吓

冇咩人會大家唔熟，又唔知玩咩既情況下買隻game，有得揀當然試吓免費既先

而家感覺上就係不斷招人，但我好迷惘其實係會玩咩。入到discord見到話買tabletop，但我私底下又冇人同我玩，變相我地玩唔埋就白俾錢咁，令我有猶疑，唔知係咪得我一個係咁

用web一齊玩都ok
但係web既玩法會好多限制
而我講既simulator
其實所有玩法都係由自己去控制
即係佢有堆卡係到
你就自己set rules去玩

至於買隻game
我都知大家驚買完隻game冇人玩
但係連一鋪都開始唔到
好難介紹到俾大家應該點玩
或者有機會我錄一段同其他人玩既
話俾大家知大概點樣可以用果舊野玩

好呀
我覺得最少可以講吓有邊幾隻tabletop入面既game係玩過好玩既
介紹吓玩法
而家都係有d迷，買完到底係玩咩game呢?

web版幾好玩架

之前都試過同台灣既網友玩過

咁即係叫咩名？
隻game

樓主你DISCORD條LINK係咪過左時?

留名 同埋discord link過左時

dl終極狼人殺個app玩 開hk場仲好啦

好鍾意玩一夜狼人殺，次次同fd通宵都會r佢地玩

約個時間
用app/web玩熟左
大家玩熟先再傾點安排啦

sorry
原來條invite link過左時

新link (同一個group):

可以試下先
今晚大家開discord傾住玩

有興趣玩真人嘅可以聯絡我
我地兩三日就會開場，全部都玩狼人殺超過一年

玩左幾粒鍾D大陸狗全部都係度屌人 癡線
場場都係度嘈交

有興趣呀

我反而想知真人玩係點樣深入玩

例如夜晚點討論殺邊個、點討論邊個出去亂場引導人